今日攬炒之母生日 方便就入嚟鞠個躬

會唔會同年同月同日gg

推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿